高登仔為左連登收皮 轉投東方紅

講明先呀 我支持東方架_！
原文 轉載
拉登仔講既野真定假大家心知肚明
而家寧願撐親中既東方
私仇大過天 果然高質登 呀好高質

來源

成班留言站原樓主 反骨 25仔

收一收皮啦 身為連登仔都覺得成件事好柒自己拎黎衰，明知東方年事唔應該講但連登班小朋友自己玩鳩自己論壇連累到許生，仲話人唔幫佢，你自己拎黎衰仲屌鳩人 其實真係好柒